出發緊嘅 請帶物資

保鮮紙
長遮
手套
等等

直接出金鐘比前線啦

推

重有水呀

水好重要 依家成日都無水

龍尾位置

重有即棄雨衣呀

ifc 宜家過唔過到政總果邊?